微軟創辦人保羅艾倫淋巴癌復發逝世 終年65歲

美國微軟公司創辦人之一、億萬富翁保羅艾倫（Paul Allen）周一因癌病在西雅圖逝世，終年65歲。
保羅艾倫成立的公司Vulcan Inc公佈他的死訊。
保羅艾倫的妹妹喬迪（Jody）發表聲明，讚揚兄長成就非凡，「大眾認識的保羅艾倫是科技人和慈善家，對我們而言他是親愛的兄長或叔叔，也是的與別不同的朋友」。
微軟讚揚保羅艾倫對微軟、業界及社區的貢獻都不可或缺，「他默默耕耘，創造出神奇的產品、經驗與研究機構，改變了世界」。
保羅艾倫本月初證實淋巴癌復發，當時他說「我和我的醫生都感到十分樂觀，醫學發展一日千里，我會積極抗癌」。
保羅艾倫於1975年與好友蓋茨（Bill Gates）創辦微軟，但於1983年因患上霍奇金氏淋巴瘤（Hodgkin's Lymphoma）而離開微軟。2009年他罹患非霍奇金氏淋巴瘤（non-Hodgkin's Lymphoma)，今年復發，是他第三次患癌。
坐擁逾205億美元（1,599億港元）身家的保羅艾倫，今年在福布斯全球富豪排行榜排第44，是美國西雅圖的大慈善家，資助無數研究，亦大力支持環保、教育和科技發展。
保羅艾倫亦擁有數支球隊，包括NBA的波特蘭拓荒者和NFL的西雅圖海鷹。他於1986年成立Vulcan Inc管理旗下以億萬元計的生意和慈善事業。「我有信心在治療期間，領導團隊能繼續帶領公司業務發展。」他說。

美聯社

抵死

....

好後生

所以有錢買不到健康，時間。
連登仔已經俾好多人富有，做多啲有意義事吧，
不要成日上網打j 圍爐

波特籣拓荒者要搵風水佬睇睇

奧登，roy，